香港嘅 CS1.6 真係冇人玩啦?

連lihkg嘅 Ser 都執埋, 香港真係幾乎一個 CS Ser 都冇

我知, 香港已經冇咩人會玩 CS1.6, 市場極少, 就算開翻 Ser 都冇人玩,

但我真係幾想玩翻個 30/32 以上人數嘅 Ser

例如CS1.6 獨有特色嘅喪屍 Ser

我都好想玩

希望暑假會開ser
年年都係咁

請問邊度有得down 番？
上網搵過 唔係有毒就死link

依個係 4554 版

以前初中好鐘意玩
不過俾呀媽扔咗部電腦之後又搵唔返點裝game
Cs1.6係macbook pro裝唔裝到同玩唔玩到
求救

已重開
gw1.husky.moe:27018

走晒去玩csgo了

識玩一定玩CSS囉唔該

喪屍有乜春嘢好玩

係就玩返dust2算啦

當年香港雞棚好好玩
索沛都少好多啦

肥婆隻雞甩哂毛~~~

我仲玩緊 不過去左越南ser玩 少少lag不過接受到

點解又開返?

好懷念之前開刀仔場都有32人玩

幫core深喉左

識玩一定玩as_crazytank2，vip_truck，big_city，air_fight2